%
% $Id: toni_vicini.tex 8 2014-02-04 21:01:21Z nicb $
%

\setcounter{ms}{0}
\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
    \frametitle{Sequenze per toni vicini (\arabic{ms})}

    \begin{center}
        \begin{figure}
            \pgfimage[height=0.7\textheight]{\imagedir/liszt-nuages_gris}
            \caption{\listento{\exampledir/Liszt-Nuages_Gris-bars_33-48.ogg}{Liszt, \emph{Nuages Gris} (1881), batt.33--48}}
        \end{figure}
    \end{center}

\end{frame}

\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
    \frametitle{Sequenze per toni vicini (\arabic{ms})}

    \begin{itemize}
        \item tre gesti indipendenti:
            (uno ascendente, uno discendente, uno statico)
        \item dissonanze non risolte, tonalit\`a sospesa (anche alla fine)
        \item nell'elemento centrale, a partire dalla battuta 35, armonie aumentate
            (divisione simmetrica dell'ottava)
    \end{itemize}

\end{frame}

